請不要在連儂牆大量張貼氯痤瘡照片

真係路過都team kill

[反擊 ] 政府建制叫上街清潔， 我地應該叫人一齊清洗tg毒

大家可唔可以考慮下做pr嘢
戴住口罩/豬嘴洗 話畀啲街坊知tg有幾毒
幾多文宣都唔夠呢啲文宣有用
要記得我哋喺六七月點贏民心返嚟呀

用咩洗？漂白水唔可以呀